Thrustmaster T300RS GT Edition + TH8A 問題

請教各位，有冇人同小弟一樣，買咗呢套軚盤 + 波棍，但當用離合器mode時（綠燈），離合器就會變咗油門，油門就冇反應，轉返紅燈之後，油門依然係油門，但離合器就冇反應。

我上網search咗好耐，原來都有人問過呢個問題，但一直都冇人解答到

萬能嘅連登仔女，你地有冇人同我面對一樣嘅問題而又解決到？有就教教小弟啦⋯⋯唔該

無人識呀？

咩GAME

GT SPORT

剛買左！
紅燈係左邊離合右邊油門
緣燈係左邊油門右邊離合

說明書上面有寫！

巴打，成年前喇，不過多謝你回覆，其實當時我面對嘅問題係GT SPORT版本問題，後來GT SPORT update咗 version 後就解決晒